跑馬地師傅求推介

考跑馬地棍私(我知我on9,諗住架車細啲易啲)有冇師傅介紹

韋達

想問呢條路算唔算難

大石鼓近養和院灣要開始留意後上馬匹

信我，棍私難過棍van
跑馬地仲要斜路
私家車極力子吊得唔好死火好容易肥
棍van睇位易好多，又夠扭力

炒咗就報van
多謝巴打
另外想問如果咁唔好彩要轉van張學牌有冇得費

唔清楚
可能要比錢